iPhone 播歌Apps

一向無用 iTunes 嚟 manage D mp3 因為每次加／減歌都好煩。而家用緊隻 App 叫 Cloud Music Player - Listener，可以經 browser + wifi 直接 upload 隻歌入 iPhone，仲可以整 playlist，唯一缺點係playlist 嘅歌無得 rearrange 個次序，有無 Ching 有類似 App 可以推介吓？唔該哂。